尋晚係房戴耳機睇av比老母發現左😭

是咁的 我用開個耳機壞撚左 J癮又起 咁我被迫用apple個耳機啦 我睇個陣教到差唔多最大聲 一路聽啲啪啪聲一路聽個女優呻吟

射完一身爽啦 之後開始整理返現場嘅時候 發現房門開左 但我打J之前明明係關埋

今朝食早餐 老母尋晚係房做咩 我就知唔對路 求其搭左佢打機算 因為我係坐係張電腦凳到打

我應該點面對我老母

有鬼

同佢講練緊中國功夫

問你老母要唔要一齊

同老豆一齊係佢面前打

你老母有冇搞你

你傻架？

同佢講 玩緊最新 VR遊戲叫 JR

無野做